小妹發覺今日都涼咗幾多

大家要小心身體喔。。。

有無凍親你啊仆街仔

好有心

小心涼親